下次出嚟見警犬時大叫condom

用完即棄

推

推你老母

怕佢地唔明

極無恥!醫管局惡人先告狀

Condom佢老母

巴打有道理毅進仔英文係差啲
同佢講安全套啊杜蕾斯啊

阿 Sorry sir唔記得左你無女無機會用你地係做緊

睇下人地點對手足
咁樣賴落個指揮狗度
點解佢地仲咁忠心去幫政府
警犬辭職啦，下一次就係賴落你度啦

推佢老母

call g

佢地大把人mon連登

又想借掃黃食免費餐 so fatfat:

btw 唔知傳說中嘅警察遊行幾時出呢 又話再人利用就出嚟行嘅 肯行未你2地直頭俾人用完即棄啊